全民豬咀！同我推爆佢！

P100 filter+ half face or full face
一齊戴出街
我係你就一齊戴
要拉就一齊拉
黑警我DNLM🖕🏻
邊個話防疫唔可以戴豬咀！🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

而家amz仲送唔送到嚟香港？

而家要美國集運

啫係滿$49免運費送香港嗰啲唔用得？
唔好意思 冇用開